人大咗，先覺得用簡體字好有霸氣

有繁體唔用，用埋d殘體字
殘體字係人都知弱智先用
即係分明話比人聽你係弱智

唔好同我講話殘體字寫得快d，你要快嘅搵返你老母到入返去仲快

點解連登仔咁撚中意整埋D無謂clickbait

大部份連登仔淨係見到交配post 先會主動入

五毛有語無言

可惜我地乜都做唔到
只可以眼見下一代比殘體熏陶
我地要捍衛繁體

Op cow b

所以話連登仔全部都00後